綾鷹係咪無出過綠茶粉

佢真係咁多隻綠茶最好飲

但次次買4支已經重到仆街

有，但唔知香港有無得買

有濃縮沙
一滴可以配到500m水

好似無見過

買完搵buyandship 轉寄返香港咪得

759 而家都唔見有貨

香港冇得賣
日本網購完再搵集運寄返香港

但我覺得味道同樽裝都有D出入, 應該係我掌握唔到溫度時間